mac用家執相

除左lightroom photoshop仲有無app推介？

試下affinity photo囉，之前app store 成日見到

用開LR
想知+1

Google 嗰堆好似幾勁
不過我都只係用黎玩下HDR，主力LR with VSCO

Capture One
Affinity Photo

Polarr

Photos

呢個抵玩呀
同PS用法差唔多，兩舊水

邊到有2舊水買
我見到官方要398

買左affinity photo，勁易用

affinity photo
表示有crack 想知再講

留名

以家先講 一日前剛剛買左

講啦

lm

事不宜遲
affinity photo 打破解開版

巴打們快啲入去down
道德撚死開

between link剩係會開到星期日,之後會delete
唔想比人拉

用黎用去依家都係覺得LR就夠做
攝影係要影靚相 唔係改靚相